\thispagestyle{plain}
\index[in]{Der Cowboy Jim}
\index[vw]{Wölflinge!Der Cowboy Jim}

\beginsong{Der Cowboy Jim}[]
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
1. Der \chord{A}Cowboy Jim aus Texas, der tags auf seinem \chord{E^7}Pferd saß, \\
hat einen Hut aus Stroh - und darin saß ein \chord{A}Floh. \\
Ref.: Jippie\chord{E^7}jeh, jippije\chord{A}he, jippi\chord{E^7}jeh, jeh, jeh, jej\chord{A}eh. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
2. Der \chord{A}Floh tat Jim begleiten, er hatte Spaß am \chord{E^7}Reiten. \\
Und ging der Jim aufs Klo, dann tat das auch sein \chord{A}Floh. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
3. Oft \chord{A}macht das Reiten Mühe, Jim hütet hundert \chord{E^7}Kühe. \\
Da kommt er oft in Schweiß und ruft: Ach, was für'n \chord{A}Scheiß! \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
4. Am \chord{A}Tschikitoba-See ruft Jim sein Jip\chord{E^7}pijeh - \\
doch eins am Lagerfeuer, da war's ihm nicht geheu\chord{A}er. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
5. Im \chord{A}ersten Morgengrauen, da wollt' man Jim ver\chord{E^7}hauen. \\
Man schlich zu Jim ganz fix, der schlief und merkte \chord{A}nix. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
6. Der \chord{A}Floh, der hört es trappeln, tat sich auch gleich be\chord{E^7}rappeln \\
und stach als echter Floh dem Cowboy in den \chord{A}Po. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
7. Der \chord{A}Jim sprang auf und fluchte, als er das Weite \chord{E^7}suchte. \\
So war's nix mit Verhauen im ersten Morgengrau\chord{A}en. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
8. Ins \chord{A}ferne Oklahoma fährt Jim zu seiner \chord{E^7}Oma \\
und beide schau'n sich dann Cowboyfilme \chord{A}an. \\
\endverse
\endsong
\begin{angaben}{0}
	W\&W: mündlich überliefert\\
	TS: 356
\end{angaben}
